唔該崇洋嘅入一入嚟

關於白宮聯署
我想講好撚耐
由第一日搞呢啲開始 我已經唔讚成
第一 自己香港自己救
人地美國點解要幫你 佢地自己國家仲亂過我地
點解佢地仲要比資源向佢地眼中同中國冇分別既地區
我唔知自己要解釋幾耐先可以令大家明白
美國人到底幾睇唔起 點樣想其他國家死 佢地就起
加上 我睇唔岀我地依家個情況好絕望
起碼大家都肯發聲肯岀黎
我有時覺得有得自己救咪自己黎
點解要咁樣衰去求另一個國家幫你地姐？
我無聽過一個國家向無利益抵制下會互相幫大家
希望大家醒一醒咪再咁撚崇洋
要話比人地聽 就算唔洗人幫我地都可以堅持到
到時候大家成功左 我地呢一個地區先真正比人睇得起

點解一定要英國殖民香港 點解一定要成為英國二等公民呢 有時我真係好嬲 我相信大家都無經歷過英國殖民香港既時期 法律體制同其他政策係完善左 但係公屋制度嗰時係只會比六七個人住向未過一百呎既屋 果時仲偷左香港好多錢 點解大家唔諗下唔成為香港既一等公民？

我絕對愛香港 我希望大家會嘗試明白
香港加油

推

你鍾意啦 睇都無睇就ban咗我真正接納唔到意見就喺你呢啲

同意

一講到呢啲話題就會比人話係五毛 其實只不過係為自己爭氣

我覺得純粹係因為no cost姐

真係唔使一分鐘就可以搞掂

咁既公屋先岩
無錢住迫d 先正常

但背後人地點睇我地香港呢 我可以每一步都可以做好啲 令人地真係欣賞我地 呢一個嘅諗法會令我地香港會越強大 唔會再喺我地想移民美國英國日本 而係人地想過黎香港

無軍力點樣有話事權 要建軍亦唔係一朝一夕既事
大陸夠有錢 但一樣買唔到軍事技術
同埋香港地理位置咁近大陸 無返個咁外置勢力照著點夠打？
要維持軍力就要錢 到時一定要收多d稅
你行唔行先?重要好似以色列咁全民皆兵
英國佬唔係好人但都叫有人性 唔好忘記好多德政都係佢地諗出黎

英國個點真係好贊成
點解寧願又比英國人殖民都唔揀香港人統治返自己丶做個一等公民
日本人治日本
韓國人治韓國
台灣人治台灣
點解香港就要英國人治呢？？

終於有人明 感動

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

真心同意

搵美國幫手係因為無成本
你點講都無意義
因為就算無面都好，美國一個制裁有效過你上一百次街
而英國，無人話想重做英國殖民，而家係叫緊英國就中英聯合聲明負返責任黎制裁中國
咪撚玩分化

可唔可以唔好成日講分化 永遠覺得自由己主流做既野係岩但又唔檢討下
同埋我唔明點解會無成本 做呢啲行為令到其他國家睇唔起 已經係一個成本

各有各做，冇外國勢力睇住，共產黨早就出老解，亂帶風向想做5毛呀？

做到全球登報之後忽然走黎話唔靠外國? 你打篇咁既野就想帶風向尋求外國援助? 你諗清楚先出post啦

點解全球登報就代表一定要投靠外國？
外國有冇做過啲好實際有用既野幫香港？

香港人有咁嘅武力同呢個仆街政權打先啦

8月5號齊罷工

又黎
香港人用拳頭打贏共產黨？

美國國會將法案擺上議程，第二定第三日林鄭就道歉兼暫緩。你唔係以為佢係怕200萬人遊行下話。而且睇唔起都係你同你個P牌分身自己覆自己，你有做過調查？

› world › 美國議員提...
美國議員提《香港人權與民主法案》 中方堅決反對- 國際- 無綫新聞-
2019年6月14日 · 美國跨黨派國會議員提出《香港人權與 民主法案》，表達對香港人權及法治的支持，法案特別針對香港修訂《逃犯條例》的發展。

【逃犯條例】林鄭宣布暫緩修例堅拒撤回| 頭條日報
2019年6月15日 · 行政長官林鄭月娥下午作出重大宣布， 決定暫緩修訂《逃犯條例》的工作，重新溝通，做更多解說工作。她又解釋，如果撤回修例工作，就等於指修訂條例是無 ...

我明你講咩
我都唔中意聽到港英 好地地香港就香港
唔使交番比英國 做咩要比第二個國家統治

搵美國白宮連署我就唔反對嘅
我覺得算係搵國際制裁嘅一種
可以真係施到壓力比啲狗官
如果唔係好明顯我地做啲野對班狗官完全無威脅
理得你百幾萬人上街都係照坐係屋企涼冷氣然後照過二讀
要搞到話要制裁佢地 要凍結佢地啲外國資產乜乜乜先肯出黎回應

既然你覺得香港人係靠自己怕咩人睇唔起
人地既睇唔起唔係一個cost

又黎華人與狗不得內進?
你D留言好撚鬼，搵外國援助就唔等同俾外國侵略，將兩樣野混埋一齊黎講你咩居心?

靠外國協助就等如投靠外國?
你每一個留言都好撚鬼，睇POST既大家睇路

佢(樓豬)覆唔過你 就選擇性回覆

對啊，要搞清楚

By the book🇨🇳
其實⋯⋯呢個post,講到香港好有獨立個體同政治實體
愛香港本土嘅會好支持嘅
但諗得全面少少，我覺得有少少騎劫咗『自己香港自己救』
先不論軍事，經濟嘅內輸外岀制約，政治bargaining power ,國際關係嘅定位
香港都唔存在同台日英相比較嘅地方
因為香港只係一個城市

而家嘅大方向，唔係崇洋崇中崇本土
而係做乜野先可以製造到公民抗命入面，社會輿論嘅最大效果
有人覺得，外國關注係重要
而家有美商會，美國關係方案，英方重申有義務處理聯合聲明，SAP報導
聯署就⋯⋯DT無理，柒咗

但香港唔搵外國⋯⋯，自己本土產生嘅效果有啲咩？
銀髮上場，長輩開始明白年輕人，警察濫權浮面，政治架構失衡，林鄭精英管治不當，政治觸覺錯判同政治意志錯配

#但兩者，其實都係為個運動好，而諗岀嚟，不相阻但同步嘅方法

我想講嘅係
其實『救自己』同『叫人救』都無衝突

如果因為加入『做乜靠人靠美資』，呢啲情緒，其實對個運動無意思，係分枝弱流

我地又唔係話咩都唔做坐定定喺度就等美國佬英國佬救
去完發夢做完文宣再填個聯署有咩問題
多個方法去表達自己意見唔得咩
無外國關注點撐咁耐

咁我都係理性分析姐
我只係以以色列情況黎對比
猶太人咁打得都要有美國佬支援
更何況我地香港人連軍訓都未上過 點可以唔靠外國支持?
依家基本上同爛仔打交一樣 要鬥癲先有人賣你怕
不過香港人咁守法都係諗下好

法律體制同其他政策係完善左

呢個已經係重點
你做中國人，連食物環境衛生都保障唔到
你要上訴反而會被政府話番你尋釁滋事
雖同為中國人，但人權又去咗邊？

港英政府雖然都要等到六七暴動後先有極大改善，甚至乎香港人都覺得嗰個年代先係真正嘅黃金時代
但係個個都有飯開、做咩講咩都有保障，唔會被人清算

香港可以話係英國殖民史上最成功嘅例子
冇英國人，唔會有香港
唔係國共內戰，共產黨執政，上海都唔會淪落到今日先追番過香港

1. 我冇諗過要痴英國佬，
但提醒英國有責任要確保香港受中英聯合聲明保護。
賣完香港畀中國換中英商貿唔駛還？

2. 要搞埋白宮聯署，係因為要將香港放上國際舞台。
如果冇人知冇人見，香港人死得重快。
如果有人知係冇用，
你覺得點解要有乜事示威者就要叫記者？
有鏡頭警察都開始唔顧忌，
更何況係冇鏡頭冇人知嘅時候？
所有可以做嘅都要試，
唔好唔記得香港人重喺水深火熱之中？。

3. 咪撚話人崇洋崇洋！
搵錢移民個成本大定公民抗命成本大？
係崇洋就個個乖乖儲錢移民算啦，
守乜嘢講香港！
香港人而家係乜嘢可以做嘅都要去試！

我知我哋呢啲係掙扎，
但唔掙扎就放棄大家住咗咁耐嘅家，
香港人唔會服！！！

其實向外國求救只係因為我地同政府力量差太遠 求救目的只係想有一啲noise俾外國見到 等中共政府唔可以打橫黎 我地俾人滅咗都唔知 加上我地其實係想港人治港 根本唔想外國同中共管我地 求救只係迫於無奈地濫炒

我支持樓主
國與國之間唔係自己人
基本上係敵對

你幫左一個國家
那個國家強大了
對自己國家有咩好處

自己香港自己救
對自己有信心
甚至超越其他國家
而唔係一心念住要人幫被人利用

那些中英聯合聲明
又或基本法等等
都只是方便外國介入搵著數
又或不利香港脫離中共管治
亦即是可在中港問題搵著數

美國時時説民主
那為何沒支持加泰獨立
又和不是民主國家友好
好多戰爭都係美國引發你扮唔知

謝絕漢奸

香港人又唔比人蠢又唔比人懶
應以自己為榮
我們也是中華民族一份子
只是唔喜歡中共即中國共產黨
我們也是中國人